政府高招

垃圾政府已經完全將大家既焦點轉移到啲狗到。

其實吊7克警，有7用咩。
佢地都做唔到決定成立獨立調查委員會既。